朗豪坊adidas 被爆玻璃？

頭先港台直播好似見到

劉亦菲打爆

唔洗？

隻支那臭閪仲要攞美國藉

開咁多條戰線

靜靜雞

用支那菲既代價
------

香港獨立 唯一出路

差佬打既

咁快做到野，做實事

玻璃不小心滑倒了

劉亦菲自己造新聞

出名啦你 支那菲

Nike又贏

我屌你老母喇，如果真係手足打爛嘅你係咪會割吖？成日都話所有嘢都係黑警做，實彈槍又一定係黑警嫁禍，收皮喇。你咁樣做同割咗有咩分別吖？你都on9嘅。

原來如此

睇清楚樓上張圖先

d人諗埋d閪野仲以為自己好撚醒個下累事

心虛到咁

笑撚咗

唔理邊個啦，做實事就要支持

落單緊係驚啦

識唔識玩？

有咩問題

毅進仔冇制服就冇自信。

咁不如叫佢地去自首？呢d都想攞credit

我宜家唔係淨係講呢件事，而係屌你老母點撚解所有嘢第一時間係諗係咪狗扮手足落手而唔係接受呢件事。如果有手足咁樣打尻啲奶共品牌就足以令你哋覺得要諗清楚係咪狗做嘅話，咁就代表班狗成功咗喇柒頭。

要清晰表達
係劉亦菲累全家

割條撚 你咁撚蠢嫁

講到用個廢口話係差佬做既 手足就會冇事咁

如果休班警做既當然要比返個credit 佢地比後世景仰

收啦

啱呀 用得劉亦菲

手足比人搞 》對家：唔係我地做
對家比人搞未知係邊個做/手足被屈有槍 》 連登仔：唔幫手足認罪就=當手足係condom

整左張圖比捉鬼撚用

強烈譴責

我宜家係屌緊你班柒頭兒登仔以為自己好撚醒吖。攞咩撚嘢credit 吖on9

唔係好明，點解黑警會幫義士做義士想做既事？

劉亦菲已做condom

警察發發啦，又OT 又 劉亦菲

佢仲覺得可以令和理非割蓆

無錯
唔通你講一句係狗做既 會有國際媒體幫報導咩?
無論係手足定係狗做 應該利用呢件事向國際宣揚黃色經濟圈 杯葛藍紅資本

杯葛奶共狗劉亦菲代言既adidas

五毛老是常出現

驚慌都好貼連登

拉

本身好驚訝但原來係班耳機曱甴做嘅

你都唔會去日本裝修吉野家啦
支國adidas都要計落香港到？

HSBC

吓，我哋點解要話係班狗做先？如果因為一啲事就動搖個信念你咪撚革命去革屎忽喇傻尻。有人叫你幫手足認罪咩？如果手足真係有真槍我開香檳都嚟唔切喇，以為自己咁樣講句係黑警做嘅就mastermind咗？好撚醒吖暖氣軍師！咁都比你諗到！

得喇 知喇
靠你用把嘴打嘴炮線就會贏啦可？

蠢呢, 唔洗衝出黎柒既

奶共不意外

咁都睇到有耳機

on9仔，你講句係黑警做嘅你覺得有作用咩？唔好小學雞喇...

原來真係狗做
幫佢宣傳下

P牌
真蠢定風向我就唔知喇

啱呀
發完夢返屋企又有得比你屈暖氣軍師
你咪最撚醒

狗做啦肯定

班狗終於做返d 好事

thanks popo

冇人想知你有冇發過夢吖傻尻，宜家我問你，如果裝修同真槍係我哋想要嘅嘢嘅話，咁點解仲要理係黑警定手足先？

唔好推相住
對鞋露左餡

暫時未fc 係狗定手足
靜一陣先

好心你死開撚啦,
咁撚真心唔好係網上發言
你呢D人先會隨時害死手足,
乜7都要認屎認屁

其實nike都有foj
成日爭取黑人權益，香港人唔係人？
根本同環保少女一樣欺善怕惡，淨係夠膽屌侵侵

屌你喇... 如果係班狗做嘅，咁班狗就唔會拉人。如果係手足做嘅，咁班狗自然都會知道喇... 我喺到覺得係邊個做都好對班狗拉唔拉人係唔影響㗎喎柒頭...

只要無俾狗咬，就做乜都得

*死撚開

呢啲情況，大家講句唔該借歪就可以避免到

學你呢D垃圾邏輯,
現實上唔認係自己做既係咪都係割呀死柒頭
出把口你就叻

望下四點鐘啲狗有冇讚班散仔打阿婆打記者再諗下點解

咁點解一定要出黎認罪？

我冇撚講過一定要出嚟認罪喎，你大可以講句好波就算，唔使估喺邊個做㗎。

又亂鳩咁裝修,佢搵劉亦菲就要裝?cls

不過現場有人話係鬼做

咪就係囉,幫勇武開脫唔得?係都要屈係割蓆
口頭講乜撚野都係班狗做
暗地讚勇武做得好唔得既?

班狗都講過前線狗會有時情緒失控
咁係咪班高級狗割蓆?
冇阿,佢地下一句就話其實係示威者造成

賣中國制既野 係咁啦

乜撚都屈割屈condom
睇連登勿認真

因為人哋想用嚟呃尻啲藍屍吖嘛，等藍屍以為自己喺道德高地。但係我哋宜家做緊嘅係追求自由，係革命喎。我哋唔需要道德高地㗎... 又或者咁講，我哋已經係最高嘅道德高地。係奶共嘅就搞，就係咁簡單。我理撚得佢係黑警定手足啫。但係手足做完嘢見到有人話係黑警做嘅感受會係點我就唔肯定喇...

嘩，一句黑警做嘅就開脫到，叻撚到你呢！

係啦係啦,用你邏輯,你依家串緊自己友,你割緊蓆

又革命乜都得論
又幫埋手足諗埋感受幫手認罪論
算把啦你

支那閪劉亦菲

咁唔啱就要接受批評㗎喇，兩件事都唔同性質，即係你認為裝修係錯嘅

咁即係你唔贊成裝修？

所有裝修都係狗做架啦 爆金鋪都係

一日無比狗咬

對外口徑都係便衣狗做嘅

我主張凡事保留5秒距離
最撚憎人第一時間就衝出黎幫認頭

on撚9
贏就要少少策略啦

我只係問一條問題,既然可以賴去狗做,點解仲要攬件事上身?

又番到起點，有冇人出嚟認對件事有冇影響先？講句係狗做嘅就真係會有人覺得係狗做？

如果係臥底真係好撚垃圾
成日造謠生事入人數想令民意倒戈
仲好意思話咩止報制亂

賴咗有咩用先？真係會有人信咩？

推呢個

暴 垃圾iphone語音輸入

想知呢招咩嘢名堂有咩嘢用？

是但啦，邊個爆有咩所謂，對家係唔係都入哂我地數，最緊要係個結果呀嘛

所有衰野都係警做既

認又點唔認又點？認咗會民意倒戈咩？唔認又會令藍屍覺得係狗做咩？

咁冇人信又有冇影響?
有既,爆果個真手足介意既話就有囉
不過你要搵佢問問
同埋由頭到尾都係講返第一句
賴係黑警做,係幫手足兜,兜唔兜到係其次,而唔係上面班撚屌咁就話係割蓆

啱吖

屌你成班又關心啲死物
邊個打重要咩

得一條，反共。

啱吖，仲要以為自己好撚醒

咁得閒上網？你部水砲車係屋企噴緊水喇

你都ON9 黑警做D野佢地會認? 咁唔通佢地就算係割左前線狗呀?
用下腦PLZ P牌仔

你都識講，係有可能有影響嘅話點解仲要做？班狗係咪都話係我哋做㗎喇，我哋講句係黑警做嘅同啲小學雞閘住反彈有咩分別？

大家咁話

黑警：係暴徒做嘅。
兒登：閘住反彈冇回頭。

有腦到你吖

得啦 你收嗲啦

如果你真心嘅
勸你真係唔好再煩依個問題落去

唔明就算啦 無謂再嘈

你係對家就繼續糾纏落去
各位都唔洗再奉陪

攬上身就冇影響?
總之都係果句,唔好下下屈人割蓆
人地又冇屌手足爆玻璃,只係賴落去班狗做
D人就spin到話賴狗果個人蓆割,其實屌人既人先係真正割蓆

五毛又想屈人認

笑了

咁撚有用嘅方法都比你諗到...

上面就話事實邊個做唔重要
本來就係，有咩事講句黑警做既
話手足既等捉到人先未算囉

係上面有個人要認係手足做
唔知係想點喇

劉亦菲

立法會選舉係成立獨立調查委員會最後機會

我諗嘅方法得一個就係割 不過係割左你

交個台比你 你自己演埋佢 完

冇人叫你認吖屌你老母，係叫你咪撚估係邊個做吖柒頭。

冇需要追究邊一方做，根本控制唔到
任何破壞行為都係攬炒嘅一部分

態度正確

多謝黑警幫手

你知我知大家知

冷縮熱漲先爆

手足做野又俾你地班仆街割
成班冷氣軍師 有耳機代表啲咩 大把team自己會帶耳機溝通

大大聲認左再坐監佢就係對手足嘅尊重

Adidas德國牌子關咩事
一定係啲狗做啦

屌你老母 手足會搞Adidas?

俾毅進曱甴tg 射爆

居然夠膽爆adidas 唔夠膽爆apple

劉亦菲抵爆喎

奶共劉亦菲喎

又唔係要你打 幫你出埋手都要比你質

請咗支那雞代言

唔係藍裝飾咩？點解要爆玻璃？唔跟準則好容易越界，有心人好易乘虛而入。雖然到咗今日大家嘅立場都應該好堅定，唔會割，但我哋唔係藍屍，唔應該盲撐非必要嘅暴力。裝修嘅意義在於懲罰出賣港人嘅公司，依家Adidas唔算出賣喎。

五毛又扮最激進勇武搞分化

笑撚咗，批評都唔撚得

代Cc tai手足講
你咁叻唔落場講？
冷氣軍司
你依家係咪割？
前線手足話事
前線唔割你執到

我支持香港警察 警察可以打爆我了

藍甴: 好暴力 塊玻璃好痛

我問問題姐 冇話割 我都講咗到依家大家立場堅定唔會割
我係想知之前嘅共識係藍裝飾 依家係咩原因要裝修？我唔在乎adidas爛咗幾塊玻璃 我係想知依家係按咩準則嚟裝修
係咪前線話裝就裝？如果係 我想帶出一個問題 就係冇準則嘅裝修好易會越界 俾人乘虛而入

Cc tai手足標準答案：
邊個話係手足做
全部都係全部對家做